食薯片識食一定係食最後既薯片碎

成包薯片 最多味精最吸到味既往往都唔係大大塊既薯片 而係食到最後得返好細塊既薯片碎
就好似將所有薯片既精華所在都集中於佢地既身上
所以話食薯片 識食 一定係食最後既薯片碎

每次食都一定會食到乾乾淨淨先收手

同意
唔同意#bad#

會整醉哂佢成袋醉食
人地問整翻黎呀, 仲可以答佢得翻啲醉

個袋最好味喎 特登快快手食曬啲著片 反個袋出黎奶

咁就可以自私食哂

有時包薯片真係好撚正既我都會

竟然有人唔同意 明明就咁撚正

整醉哂 用匙羹"不"黎食
試過一定返唔到轉頭

你似連包裝奶埋 好乾淨

筷子

識食一定倒鮮奶落薯片

打和左啦 快啲追返上後